有冇人同我一樣 分手之後長期心悸 失眠 手震 唔想食野

懷疑自己開始有焦慮

可能有

當減肥

已經好瘦 唔想再瘦

放手
放開所有
彼此更自由 放手

條女可能係出面同另一條仔親密中....呢D人算吧啦
冇女又唔會死GE

你講嘅嘢我都有 而家食緊藥
建議絲打你去睇下精神科

之前有個post講既cbd油 可能幫到你

遲早會有埋甩頭髮
建議及早就醫

巴打嚟 唔係掛 唉

咩嚟？

溝過條新女就會不藥而癒

唔撚係掛 應該點做好

訓訓下會紮醒..
然後食野無胃口長期要靠食胃藥
情緒起伏好大
行過經過 望到同佢既共同回憶出晒黎

有，然後我去看心理輔助了

最好真係要學會放低先
唔得既話再去做尋求輔助/睇醫生
冇人可以真正幫到你
唯一幫到你既只有係你自己

利申：過來人

我明 係突然會無胃口食 有得瘦某程度係好事

我, 最後要睇醫生。巴打, 不要太難過。你還擁有未來

戰鬥數值只得一！垃圾

我都係咁,廁所成日唔願去,搞到應該有胃炎,訓訓下覺會脹痛,又成日胸口痛,而家仲要甩緊頭髮,但咩都唔想做,日日返工放工就算

巴打你仲嚴重 依啲似係真病唔係心病喎

巴打D情況都好嚴重喎 咁樣持續咗幾耐?

move on la ching 留意咗你好耐
唔值得架

失戀都係咁
三個月到啦
會好啲

大半個月 一靜落嚟冇野做就會咁 個心跳得好快 好驚失去佢 仲未接受到